[殺狗會]我們的賭博日記27

大家贏多啲
未完場唔好灰心 或 gel頭
和氣生財 鬧架財神見到都唔黎
英文球隊名請善用google / 馬會轉語言
有s係細 無s係大
唔會開tg group

Lm

一分鐘入波 笑撚左

今日輸聽日再嚟過

科隆瞓撚醒未？

樓主開得好快

Man utd 0:1

不要逼我屌波, 今晚想輕鬆

科隆收咗$

平手盤要cup 即係玩鳩我姐你老母科隆

上半2:1 下半3:1 ok？

入左6.5s

04好波

流浪1more is enough

戒賭一排
次次派完都會全開對家

今日大家都重傷

04加油

科隆贏到我戒一個月唔打機

好撚重 買十幾注贏得兩注其他都

ME除褲NOW, LYON 請你入波, 我教你點射

完場會3:1

科隆食撚左屎咩 1分鐘都未夠失波

里昂刷角加入波 最後希望放哂你到

里昂要半勝呀

科隆你得架,CUP佢老母

Man u1-1

Same here

集氣

a米個場角球又冇，盤又冇

假波ready

有盤呀

自膠 按在即場

我見到有既

科隆 角

巴塞上盤ok

自新年起到今日豬左9k
忍唔到手追數
各位巴打認為有冇可能翻身
我會冷靜幾日 反省下
求指教

搵份parttime 收手唔好賭住

Btw真晚有無人有心水

有, 但首先你賭既一定要係閒錢

你話科隆班撚樣唔係收咗錢都冇人信,DLLM踢到成PAT屎咁

開頭1,2k都算閒既
之後好想追

不嬲遲入局(好似係)
比啲信念啦一日未完場一日仲有機會

跟ky即場
加油，見到你係咁輸

希望啦

入左羅馬上盤

集氣科隆

輸左就輸左唔好有追依個想法

無咩見過人可以追數成功

同埋搵幾多就賭幾大

唔好搵一萬賭八千 多多錢都唔夠你輸

同意之前都係輸到pk

抖左陣冷靜下個人再黎過

反正日日都有波賭，唔洗急

04入多粒

里昂開球了, 快點入球

屌你, 唔係叫對家

仆街我串左波爾多咪可以訓, on9, 明明度波爾多, 成日口講里昂里昂搞到自己買撚左里昂

科隆入波集氣區

屌你 里昂

屌里昂

明白了
一路都默默賭屋企人唔知
要比人屌下先醒

求你里昂, 生生性性, 等流浮可以執番小小, OK?
我相信你地不是撚樣子, 你地是正氣君子, 請入波

里昂落後就刷角啦

曼聯 NO GOAL

靚位置Free kick

終於有同路

要入多3粒, 4比2, 其實唔難
以里昂你地進攻得咁進取, 突破防線你地一定得, 只要捉住機會就可以, 唔洗擔心, 淡定

羅馬1：0

訓 無眼睇

我一開始果個月賭好大講緊一個星期唔見左1-2萬

一直賭一直輸

慢慢我明白ky咁神都唔係一兩日練成

慢慢學下睇盤睇數據再跟下大蛇水

咁大間馬會你驚無得你賭咩

科隆1：1

1:1

又唔擦角

呢個post有科隆有04
咁不如就好似獎門人咁打和啦
大家走盤開開心心

里昂6c

1:1 科隆你得架,你地又有腳法,組織又唔錯,係時候CUP番04

停曬角

里昂信心集氣區

巴打唔識睇盤都一個月一皮

請破網

科隆繼續入入入

有冇ac上盤同路

04下場請入波

Roma 2:0

不了

我都係上黎跟水
但跟親都豬
冇錢跟d盤又中晒

半個ac fans表示買少半注直買讓和
留注買其他好過

e+會試下研究 唔盲跟了

不屌了，無氣

ac 10.5 有冇同路

要邊場呀

里昂快刷c

里昂

試下自己做下功課啦
盲跟無乜意思
中左都無咁開心 反而豬左就一定唔甘心

下半入波呀

試下入波，用角球入

利隆加油

有d難度 叫角好過

難都要叫

Torino 可唔可以追番粒先...

科隆集氣入多幾粒

我本身想買波爾多⋯⋯

里昂-4c 快手啦

8c啦，頂上去啦

科隆入波啊

科入多兩粒 里昂繼續刷

10c,連c啊

里昂10c

-1

里昂-1c 快手刷啦

2:2

里昂2:2

差dd集埋佢

11C LYON

11c

12M!!!!!!!!!

差dddddddd集埋佢

11c 訓得

LYON3:2

里昂3:2

反cup黎多粒

2:1 ok?

真係好撚熱血 做得好里昂

差科隆入多2粒

3:2 都係要輸半格

0：1果時入左2：1 9.25倍

到你入喇科隆

買埋科隆7.5

好過豬曬

我要贏晒

支持

俾啲鬥志啦里昂

ok 2:1

有啦

唔準gel頭

4:2

好撚正氣

科隆入波靠晒你啦

熱血里昂

里昂！啪啪啪！
里昂！啪啪啪！
里昂！啪啪啪！

都唔知為乜

里昂 上丫

04快d入啦

贏哂就要派

4：2ft

都話我要贏晒

里昂4-2 11c ft

靠lyon止止血

04 刷下角先ok?

集氣成功
冇買到都屌得好爽

科隆

man utd 10.5s

見獌win有1.95諗住入 屌即刻1:2

6.5 都開唔到垃圾科隆

西甲又一角都無 想死

有無手足買左拖連奴？

科隆NG

Me 下一球 + 下盤

驚豬

科隆肯刷角未

結衣好萌，今日子都好萌
我麵小注買左，但實在屌唔到波，要訓先了

甘罔+2 點睇

04快入啦

科隆入多球啦

切爾達整多粒啦

科隆入多粒
拖奴入返粒 唔洗贏架 輸波贏盤就夠
贏場波有咩為 都係為錢啫
買左盤唔洗贏波架 和波 甚至輸一粒都贏錢架

又半3全10

科隆會絕殺
放心

絕殺交俾04吧

04！

和氣收場

再見啦大家

無買亞盤 都係豬

要針了

輸到得番一蚊

豬剩$90
當你連貼飛都唔怕 就係羊的時候了
豬到嬲嬲地 豬埋就戒賭
支持既跟

lm

加油 支持

a米果場係咪轉左盤？

大家加油

有冇睇錯
A米半場9c全場10c
意假？

訓醒又一條漢子 Thanks里昂

艾斯9.5

插主w

過山車咁樣

你屌波屌到啪啪聲

1:0

入球多過角

刷c未

55

西面有無買？

無

客紅牌

呢排買大開細，唔敢再買住

買左9.5，刷角啦

買個S幫下手足囉

喜欣係咪要大

Ys

6.5 2.0

2.12

2：1

笑左

入波重多過角

膠都費事派lol

屌要入先有c

1c

終於開角

3：2

3:2

報分咁撚快既

bet365

Same 不過次次都比你快過我

5.5出現了

goal多過c

5.5 allin左 刷角啦

5.5有1.93 入唔入好？

會唔會等下有4.5

又all in
你上次先豬左5000.....

再輸戒賭

驚一開就連c

巴打次次都all in

巴打all in 我都all in 1000

gun all in

點解要賭西波

睇星座運程我今日好好運

想要6.5 多好多...求屌醒

支持，但我等4.5

今晚沒波賭
燕豪芬+馬里迪莫算了

2c

2c 加油呀

刷球大會現在開始

再入唔洗有角

主其他1.65

諗緊入唔入埋

5:2

入波?

半場係地鐵上唔到網，買唔到7.5

8/8.5s？

依家4.5

3c

入球

冰封入球plz

4c

主隊刷c

幾分鐘？

60

仲咁早......

9.5是不是夢

5c

比c please

All in 左7.5 細

9.5

6c

補個7.5

我果個係入球7.5

+1

入唔入7.5/8s好

我2.68入左

幫你集氣算 唔買

有冇準確報時？

7c

6.5 高水 cashed

73mins 7c

9.5 4倍

半1全10

All in 8.5角細
半年後再見

買左一舊水玩下

9.5開4倍 應該無咁易爆角

4.9

5.25

快撚d比多 3c

未到80min ng1.66 應該安全

冰封所有野please

78mins 5:2 7c

thx

希望大家唔好報分住 等我開心埋呢十分鐘先

82mins 5:2 8c

8c

對唔住8c...

-2c

各位幫栗子蛋撻集氣 冰封

半1全10不是夢

-2C 集氣

冰封所有野

10c呀！！！

Feel 到心跳係咁加速緊
我潛陣先 幾個鐘之後先上番嚟

9c

可以幫我-1c打氣啦

我見到10c

10c，皆大歡喜

唔洗豬

栗子巴打

time？

10c cashed

6.40

ky又中

事實證明半1 好過半7

87mins

7.5s唔好爆.....

買唔到

今晚找卡數點睇

thx ky

智甲好波 意甲2隊米蘭食屎

Thanks Kybb

尋日一早買9.5 我想問頭先最就倍去到幾多

5.x

仲未完..

補緊

5:20 ft 11c

我都係 win

500 2.68

入左ng

食左個屌老母

栗子巴去咗邊...

噢 原來我係2.83入

其實我係絲
多謝大家幫我集氣 好彩仲有個入球7.5細頂住
不過已經元氣大傷了

點解日日咁多場波要allin依啲閪波呢

有賭未為輸 跟ky再黎過

角球唔派彩既，賽果都冇角球

聽聞你都豬唔少

豬5k
利申學生

。。。

原來我買果時得1.78 btw 多謝kybb

有冇人角未派😭😭😭

啱啱一開始心熊想快速用賭波搵大錢

一開始果個星期連亞盤都唔識睇就輸左幾萬蚊

依家縮注等我明白賭波依件事先會再大注

因為日日早訓得呢場早波即場玩
其實係我黑...我尋日跟ky賽前果幾場都輸

未派

今晚再殺狗會

未派same

派左啦 收錢啦巴打 多謝ky

2x1角球一場半9全10
一場半1全12
有時啲野 唉

i know that fwel bro

成晚上上落落 全靠kybb 冇玩過好過清倉

今晚找卡數

有無人都買左12c但未派

食左最尾果個 得11c

FT 11c ?

11

狗會
咁都要食 明明中左

咁仆街？出面度度都12c喎

今晚細注玩下算
燕豪芬青年隊win x 馬里迪莫 [-0.5/-1]
我怕左紐卡素, 唔敢買

今晚想要馬拉加

紐卡素 -0.5/-1 升 -1

無呀嘛? 我岩岩睇都仲係半一

馬會無 出面好多升晒

代表卡數穩？

Waiting for
重心一場/Today should be

太早難定論
但澳彩大細盤偏向大波 上盤平半中高水 本身無轉盤壓力但升左盤 夜啲再睇

大家點睇

樓主今晚等你救命

想買任天堂switch

升盤可能係阻上盤 又可能係做熱上盤
唔識睇

仲有kybb

今晚等ky同樓主救命

睇番本身實力 紐卡素排第二 打個十七名 正常開讓半一 加埋主場 其實讓一球合理 喱場睇亞盤開咁既盤 支係支持多過做熱 歐賠都大幅調低主勝 兩隊對戰紐記未輸過
但重要一點係紐記未試過淨贏對面兩球 要提防走盤風險

而家有半一好買了 晏啲讓一球就唔買好過買

我都想 自身難保

樓主琴日馬豬左幾多？

馬輸左二千幾
慕狗輸左千五

我都豬左6000

咁多

已買

瑟頓聯半大點睇？

慕遜半3全11
好在比左6.5 7.5

TOT 3:0照刷12c

AC 半9全10
好在無要

智甲半1全11
最勵志

尋日cash out完
今日又回到尋日的起點

主勝1.48 亞盤半格1.37
可以博下全格 但主勝穩小小

豬緊4k
有冇可能追得返

ky bb
前日贏埋尋日倒輸返一個dou

求打救

維拉呢排+今年太廢直接要盤好過
就好似之前阿德班霸完今年食左屎咁

我都係咁話 1.37同1.48都係小
博佢贏兩球以上

買左10.5s
而家得返1.62

喱排懶 好耐未貼過飛

開波轉9.5s入得過？

你買果陣幾多？

1.7？

勸你補個1:1

係

我會入

聽日
獅吼9.5 10.5
*****利華9.5s

無知一問 ky講緊邊場

好似係頭場

金士頓u21，而家踢緊
10.5s 9.5s

我逐場篤 慢慢搵

100蚊補1:1

暫時睇岩1860

紐卡素真係好鬼, 雖然阿士東維拉近況都係唔掂, 希望紐卡素唔好大船, 我SKIP左呢場

我都skip左佢幾場 今場番主場 盤口力度有支持試下

馬拉雞如果升番平半可以考慮

邊到有得買 馬會搵唔到

我以前都問過

bxt366

伊巴真係每次都一千 女朋友知道實冇命仔

每次500 喱條大小小

每次五百都幾重。
唔好人人學，呢家野睇餸食飯好

即時角球就250注多 因為要買幾注
好耐無度過關 度番條先

你地每注幾多

Ky平時點估角球大細 想學野

我通常500

貧巴出左水啦 小心又變鐵達

有formula

貧巴邊個黎 想要link

232 #556

200-400

我都係

232？

貧巴真係咁勁?

波post既ky

有冇咁堅啊

睇見笑左出聲

同左兩場1860同紐

咁勁？可以比美ky?

2X1 最多試過1600 平時都500-1000
3x1就500多
4x5/5x6就100-200一注

貧巴會俾意見同分折場波點買點買好
命中率就無參究過
剩係記得有次佢同ky同一日分別俾左3場都中哂

200-500都好d, 我都覺得咁樣差唔多

我就睇下自己想拎番幾多再決定注碼

佢話頭場不敗

咁又無必中既

貧巴都準
但係好多煩膠乞水

主隊定客隊？

lihk

唔識野可以觀察多陣先 唔好出黎柒

係既miss！

唔派我唔好講野 88

大家午安

你派未

今晚第二場 點睇

貧巴好慘
人怕出名豬怕肥
明明咁好人 肯回應班伸手黨同唔知咩係上下盤的新會然都成日比人話

近六場大細單跳

話說
From ball po

上次布倫大船
啲人自己唔識控制注碼，又要跟又要屌人地免費比料你仲想點

另一個波Po

又一伸手黨

都唔知貧巴得罪班撚樣乜野要俾人

變身我冇記錯你好似係中6??

你記錯了

今晚要撿幾多

Right angle

又要報d不可能中既tender, 不想活了

金士頓u21 3:2 4c ft
9.5s 10.5s

cashed!!!

睇岩了 但唔想買英國佬
不撿了

勁呀喜欣!

你走開未

唔好逼我開技

想睇

嘿等我變身先

勁阿！

金士頓u21

ky1900點睇

巴打做qs

同行wor巴打

1900上盤有冇同路？

唔係建築

我諗呢到無人場場賭，而且難賭

呢場兩隊都唔識
諗住買即場角算

今晚又艾艾艾艾？

Yes, all handicap

全下盤？

Lekhwiya 9.5 10.5

ky1900下盤？

買完先知計錯左

有場係平手盤黎

求update

邊場？
想串

咁仲要唔要

中文都唔識
都話艾艾艾艾

巴打好急 2邊都見到你

反手要大仲好，我自己希望有9.5足水，望佢10c完

入左10.5s了

邊場？

一陣等即場再跟ky買算

頭場？ 我都入左

其實我無出頭場，點解你地要買

艾

等即場角水

唔係出左艾艾艾艾咩

因為頭場 同2150個場 賽前10.5s 都係1.62

入左9.5

我等緊2150即場

等緊即場

吉澤是大船嗎

慢慢黎

一埸係艾艾艾艾一埸係艾艾艾

我指頭場角呀
盤係出艾艾艾艾

明白了

頭場角係咩？

吊，禁錯制 引錯左 sorry

我今朝買左10.5s 1.7
不過好似計錯左

所以一陣會搵位買返角大

lm跟進

8.5 2.1

就嚟7.5

入早左9.5

主大船？
移民出左咩？

上盤

主不敗

2C
買左8.5s

ky咪講咗買大.....

9.5足水入？

等緊

入左10.5s 可以點

同路

完場8c

是咪入返10.5 2.45

8.5 2.2
10.5s 1.7
呢場傾角大，唔好入s，除非19.5先諗

祈禱ky佢計錯

9.5足水入得過？

啱啱諗住等你叫先入 點知變咗2c入唔到

會咩？

9.5足水
入得？

手持
艾艾艾艾4x1盤
頭場 8.5 2.2 10.5s 1.7
中場收工先再睇

應該10c完

算了 唔補了

30分鐘3c
90分鐘？c

想要c 最好10c

堅持8/9c完
頭10分鐘未開角之前個盤跌得快過升降機一定有古怪

請問馬會收幾點

屌你老母補角大飛㩒撚錯左客勝 希望中

終於等到9.5足水，佢就封盤

咁都禁得錯
買左幾多

咪撚半7呀

中場先決定補唔補飛，手持10.5s，希望9,10個完就皆大歡喜

100

買多注23艾2x1

gun jor艾艾艾艾

希望可以比多兩角半7啦

半9仲邪：）

半6會點

好後悔8.5足水冇買

全7

半7全9經常發生

希望可以半6全8啦

Same

Me too

之前有場西班牙好似半9全10

似乎11.5都開到

入得過？

2.19

入麼

11.5入得？

足水

等埋kybb再入

買左10.5s可以點補飛，好驚入左11.5之後開11

屙煙10.5

10.5s @1.62入呢家買返10.5b lo

屙煙返10.5咪賺返小小

已做對沖

買番10.5平手

入左10.5 1.61
輸0.4注下次追番

等高水再入場

All in 10.5

其實我無出比大家，下次問清楚先買啦

如果你買左10.5s就唔好意思了
我自己都入左，不過應該計錯左
11.5都入得過
10.5一陣足水先入

諗住等多陣入10.5 去完個廁所返黎8c

10c

9c點玩呀 乜都入唔切 刷得快過我留言

跟左艾艾艾盤希望中

Ky冇怪你既意思，只係自己會錯意，加上見低水以為開到就買左

10c了

10c
8.5
10.5s等死中
11.5 2.19

11.5同路
連c

有16.5s足水我會入少少

8.5成2.幾個時冇買...可惜，下場跟實先

ky 點睇下一goal主？

14.5 15.5有無機

佢艾盤 應該睇和or客

半場等10.5足水 點知10c都未買到

做左對錯豬小左啲啲

乜都買唔到

等16.5買s

馬會似乎覺得開15c

見到16.5但得1.28

主隊一攻即刻做左瘋狂刷角機

高追左15.5

miss左8.5 9.5

12c cashed

12c

11.5 cashed

見勢色唔對上半高水入左10.5

利申：未開場買左9.5s

唔想練心臟 棄

Thx ky

8.5 11.5
10.5s
唉

入左15.5求集氣

Ky16.5點睇

客隊應該仲有2隻角未出

咁點15c完

狗會今日好似好唔鐘意我，今晚角大又唔賠，呢場半和又唔賠

係今朝場角大

唔賠？

8+6=14

唔係完場至會派咩？

16.5 3.05

係咪今朝場12c

有16.5s足水我先會考慮

客涯唔涯到

可唔可以打去問

入定下場角先

客隊快整粒黎定驚

果場好似有小小問題

因為周圍都係派12c但馬會就好似想派11

可能會派慢啲

大唔大機會有入球？

成晚流流長重有好多場波有角買

今場閪波不買了

尾場

馬會話11c喎

等即場角

今朝尾場 好耐先派

ft 12 但馬會派11

即係賠左喇？

賠左啦 呢場半和係未要等完場

因為今朝睇365好似係完場有一角

但依家好似全世界都改左11c

完場踢出底線唔開都唔計角架喎
我睇ds都11

yes所以可能馬會都跟外圍變11角

13.5

有足水就好

好想試試佢

13c

14.5入

正想入小小
成場都無時間入

13.5 1.77入到

入多球

主1:0

我個客勝可以收皮

14c

客隊差一個角wor

16.5s

54？

1.12

仲有幾耐完場？

艾艾艾艾爆炸了

宜家83分鐘

84 now

你冇裝球探

預佢補時4分鐘，加埋仲有9分鐘

加油啊！

ip5冇哂位

客隊反cup

上bet365個網睇

又封左

90分鐘⋯⋯

tks ching

15c

好準，客6個

客快反cup

9-6

差1

KY勁

痴線 準到仆街 客c

原本有15.5s 2.28不過無入了

-1c

KY啲角勁到

睇角球積睇番黎？

呢場真係miss哂

-1！

如果去366買果啲咩下一個角球就fatfat

1:0 15c ft

ky

豬了

ky準到
希望下面三場艾艾艾盤會中

屌

ky37分鐘前已經預知15個完

10.5 11.5，cashed
多謝ky

條數準到呢

點解佢賠角大都唔賠半和，睇唔起我小小注

頭關輸半

勁

3串1左之後艾艾艾 希望一齊賺

馬會先準，我跟馬會學的

馬會都冇你咁準

馬會如果搵ky開角球盤應該輸撚死我地

我輸得甘拜下風

same road
食粥食飯靠呢串

我半和賠左啦喎，有無買錯？

係咪買左全和

歷基要向古澤咁爆角

如果有得估幾角ky應該發左達

佢進化到估雙邊角

KY

喜欣好癲

跟左10.5s

Ky 2150 10.5 9.5??

上面有講

兩邊角膽項目

呢場係咪無計錯

我已經買左

有即場等即場好似好啲 可以小注入左先

下面三場中哂就追返哂

有冇得講下邊頁
miss左

請善用追故模式

9.5 10.5啊大佬

梳啊清
一時唔記得左

#510，用追故啦

remember ky don't like quote

if you want to water plz look post

support

9.5等即場足水先入

下次不敢了
對唔住大家

點樣no quote

押埋韻

仲quote

Okok

歷基10.5x奧連斯9.5

咩叫艾艾艾艾 點樣串？

得番艾艾艾

對你艾艾艾不完

...

睇番2 3 4場

其實都講到好白...

笑左出聲

投降喇，休息一星期先

跟住果場有8-9成開9.5喎

唔跟跟佢嗎

冇睇到下面 sor

呢個好笑

9.5等即場足水再入

9.5係咁升緊

係唔係呀

9.5 1.91

信ky

In ky, we trust

足水即入

咁都有1-2成開9.5s

應該開大如果唔係就細

第二句我好支持

9.5 2.05 入得

足水啦ky呢？

1角

等KY指揮

屌入唔切

2.0.5個陣入左

9.5 2.05

已轉

齊來數角

1：0

1-0

買左下盤，集氣

連c雅召喚

睇黎艾艾艾艾又要爆多關

反cup

下盤集氣

9.5再入？

刷c啦喂

8.5 1.73

咁快入波 應該有得落到8.5足水

主隊禁住打

入8.5？

Ccccccccc

上半場over 3c得1.9

刷c啦

有2.05啦

6.5穩 1.66

客隊打防反有機會既

補定飛先

仲係1c...

Cccccccccc

Lmao

洗咩驚，朝早半全11

掃貨中

9.5嘅巴打唔洗咁驚住

咩半1全11。半3全17經常發生

7.5

ccccccccc

gg la

10.5 有一陣冷風吹過

真係1-2成

Ky bb呢

8-9成

2C

-8c

2.88 8.5入唔到

7.5足水入唔到

我真係唔敢追

10c集氣區

3角

11c集氣

真係唔敢買 半場睇定小小先

講完就黎

4C

4角

黎料

咁講多幾次

搏下客第二球都好

請不要消失希望

5角

5678910

Ky表示 呢啲只係小兒科，更大場面都見過

11c不是夢

in ky we trust

6角

請大家不要gel plz

入左8.5 2.2 9.5 2.1 10.5 2.25

請問點解咁快GEL

艾開始黎料

邊個叫我？

有岩岩頭30分鐘唔見左你搞到我心驚驚

7角

7C

上半10c算啦

7個了

痴線咩事

11吧

半7

支持po霸

一係就刷多個完半場

9.5 快刷

半場11c

入唔到8.5好揼春

好多位入

唔好半7呀

你地仲有入高水位？定等緊ky

艾有啲危

依個真

2.88入就2c

加油啊

over10c 1.28

反cup集氣

Who gel?!

冇買幫集

客隊好有心追和 12.5入唔入得過?

客勝cashed

喱輪客隊攻勢都幾多

8角

反cup去到15倍

15.5倍 快啲訓身啦你

無半7都無咁驚...

唔記得有亞冠

上半開個11c睇睇

8??

8

刷佢老母

dont西面la

派未MISS

跟1

20分鐘前入去沖凉1c
出番黎8c

第9c算

入左客勝, 反cup呀!!

輸死我啦

HT 1:0 8c

HT

做咩

主隊應該仲有3-4角

一陣沖多次please

呃人咩

主勝得1.15 引主？

和買得過？

買左和5.3，希望下盤可以贏半

我唔能係經濟學家

有啲想買15.5倍

😒

今晚已經輸左4K...

十分鐘後沖多次，我入多注plz

賽前買左客W

快撚啲集氣下盤艾艾艾

你都不敗

買左下盤+1，半場入左和同客

想問下ky咩位入細好？🤔

岩先睇緊戲 補唔到

半場開波再沖
沖到完場

睇戲唔叫...

好自私

變身成日睇戲3P 你真係要JOIN?

咁咪成二十角完

真人show🚼

說穿了...

收返佢$$

廢事頂撞MISS 一陣打我手板

沖多次

就開定新

Valencia_25巴，請沐浴

-2

g持

13.5s入唔入好

角球頂入啦喂

請不要出黎直至另行通知

艾快入波

踢曬亞冠先好出黎

快啲沖涼啦

屌啦，巢哂皮

-2c 求下你

比多1c

巴打，我差1c呀，落落鹼液plz

笑死

咩事

艾可唔可以射中目標

比多2c

整多2c黎

俾多2c

求c 屋企用儲水式熱水爐